[抵撚死啦] 撐警大聯盟召集人冼澤正病逝

傻鳩「撐警大聯盟」召集人、退休高級督察冼澤正因病離世。 網上消息指，冼澤正患病約三個月，剛過了64生日，於昨日（11月26日）黃昏因病去世。 冼澤正與李偲嫣曾帶領「正義聯盟」、「撐警大聯盟」與「香港家長聯會」到嶺南大學抗議，不滿該校早前一個音樂會上有樂隊唱粗口歌辱警；又曾就近月示威活動，拍片支持警察。

- 熱血時報網站連結

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

臨死前知道奶共派大敗都不枉此生比佢反思自己

一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:

多行不義必自斃

比天收

推

lm

俾選舉結果激死

皇天擊殺

64

係咪俾區選結果激死左
以為人地係暴徒，其實自己先係大眾眼中暴徒

運動發展左咁耐 黑警做乜都無後果 仲要袋咁多OT錢 咁多手足被自殺 被人強奸 仲有好多人受傷 骨折 盲眼 一直覺得天無眼 今次係我第一次覺得善惡到頭終有報 幾時到林鄭 何妖 元朗鄉黑 仲有一眾建制老屎忽

高級督察 份長糧

為香港納稅人 多謝你

其實香港黑警平均壽命係咁上下

65都唔到

蒙主召見

飲杯

死得好
皇天擊殺

天無眼啊點解會死得咁快

應該重病磨返佢十鳩幾年先

我真係恭喜你呀